# 
# Translators:
# 文浩坚 <never.min@gmail.com>, 2016
# 汇民 王 <whuim@163.com>, 2016-2017
# 汇民 王 <whuim@qq.com>, 2016-2017
# 陈德文 <sggggy@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OTRS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-09 10:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-09 10:42+0000\n"
"Last-Translator: Dusan Vuckovic\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/otrs/OTRS/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Manage Chat Channels"
msgstr "管理聊天频道"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Add Chat Channel"
msgstr "添加聊天频道"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Edit Chat Channel"
msgstr "编辑聊天频道"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Public"
msgstr "公开"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "A chat channel with this name already exists!"
msgstr "聊天频道名称已使用！"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Need Group"
msgstr "需要群组"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Customer interface"
msgstr "客户界面"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Public interface"
msgstr "公共界面"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Need Valid"
msgstr "需要有效值"

#. Template: AdminChatChannel
msgid "Comment invalid"
msgstr "无效的注释"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Add Cloud Service"
msgstr "添加云服务"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Edit Cloud Servicel"
msgstr "编辑云服务"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Cloud service status"
msgstr "云服务状态"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Cloud service availability"
msgstr "云服务可用性"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Remaining SMS units"
msgstr "剩余短信次数"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Is currently not possible to check the state for this cloud service."
msgstr "当前伏法检查该云服务器的状态。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Phone field for agent"
msgstr "服务人员电话字段"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid ""
"Agent data field from which the mobile phone number for sending messages via"
" SMS should be taken."
msgstr "应填写用于通过短信发送消息的手机号码的服务人员数据字段。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Phone field for customer"
msgstr "客户电话字段"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid ""
"Customer data field from which the mobile phone number for sending messages "
"via SMS should be taken."
msgstr "应填写用于通过短信发送消息的手机号码的客户数据字段。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Sender string"
msgstr "发件人字段"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid ""
"Will be shown as sender name of the SMS (Not longer than 11 characters)."
msgstr "显示为短信发件人名称（不超过11个字符）。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "This field is required and must be not longer than 11 characters."
msgstr "这个字段是必须的，并且不能超过11个字符长度。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Allowed role members"
msgstr "许可的角色成员"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid ""
"If selected, only agents assigned to these roles will be able to receive "
"notifications via SMS (optional)."
msgstr "如果选择了本选项，则只有分配给这些角色的服务人员才能接收到短信消息（可选）。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Perform URL shortening"
msgstr "执行网址缩短"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Perform URL shortening before sending the message."
msgstr "在发送通知前执行网址缩短。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Phone black list"
msgstr "电话黑名单"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Add phone number"
msgstr "添加电话号码"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid ""
"A blacklist of telephone numbers where it is forbidden to send SMS messages "
"to. Phone numbers must be added in international format without spaces, e.g."
" +491791234567, one number per field."
msgstr "禁止发送短信的电话号码黑名单。 电话号码必须以国际格式添加，不能有空格，例如 +491791234567，每个字段一个电话。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid ""
"In order to be able to use the SMS transmission feature of the OTRS AG, I "
"hereby declare that I have read and understood the %sData Protection "
"Information%s."
msgstr "为了能够使用 OTRS AG 的短信传输功能，我谨声明我已阅读并理解 %s数据保护信息%s。"

#. Template: AdminCloudServiceSMS
msgid "Save configuration"
msgstr "保存配置"

#. Template: AdminContactWithData
msgid "Contact with data management"
msgstr "联系信息管理"

#. Template: AdminContactWithData
msgid "Add contact with data"
msgstr "添加联系信息"

#. Template: AdminContactWithData
msgid "Edit contact with data"
msgstr "编辑联系信息"

#. Template: AdminContactWithData
msgid "Please enter a search term to look for contacts with data."
msgstr "请输入搜索条件以便检索联系信息."

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid "These are the possible data attributes for contacts."
msgstr "这些是可用于联系的数据属性。"

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid "Mandatory fields"
msgstr "必须的字段"

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid ""
"Comma separated list of mandatory keys (optional). Keys 'Name' and 'ValidID'"
" are always mandatory and doesn't have to be listed here."
msgstr "逗号分隔的必填字段列表（可选）。'Name'和'ValidID'始终是必填字段，无论在这里有没有。"

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid "Sorted fields"
msgstr "排序字段"

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid ""
"Comma separated list of keys in sort order (optional). Keys listed here come"
" first, all remaining fields afterwards and sorted alphabetically."
msgstr "逗号分隔的排序字段列表（可选）。在这里列出的字段会先出现，其它的字段按字母顺序随后。"

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid "Searchable fields"
msgstr "可搜索的字段"

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid ""
"Comma separated list of searchable keys (optional). Key 'Name' is always "
"searchable and doesn't have to be listed here."
msgstr "逗号分隔的可搜索字段列表（可选）。'Name'始终是可搜索的，无论在这里有没有。"

#. Template: AdminDynamicFieldContactWithData
msgid "Add/Edit"
msgstr "添加/编辑"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Datatype"
msgstr "数据类型"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Searchfield"
msgstr "搜索字段"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Listfield"
msgstr "列表区域"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Driver"
msgstr "驱动程序"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Table / View"
msgstr "表/视图"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Must be unique column from the table entered in Table/View."
msgstr "表或视图的列名不能重复。"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "CacheTTL"
msgstr "缓存生存时间(CacheTTL)"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Searchprefix"
msgstr "搜索前缀"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Searchsuffix"
msgstr "搜索后缀"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Result Limit"
msgstr "限制返回结果"

#. Template: AdminDynamicFieldDatabase
msgid "Case Sensitive"
msgstr "区分大小写"

#. Template: AdminDynamicFieldWebService
msgid "The web service to be executed for possible values."
msgstr "用于可能的值执行的Web服务。"

#. Template: AdminDynamicFieldWebService
msgid "Invoker"
msgstr "调用程序"

#. Template: AdminDynamicFieldWebService
msgid ""
"The invoker to be used to perform requests (invoker needs to be of type "
"'Generic::PassThrough')."
msgstr "用于执行请求的调用程序（调用程序需要是“Generic :: PassThrough”类型）。"

#. Template: AdminDynamicFieldWebService
msgid "Activate this option to allow multiselect on results."
msgstr "激活此选项，可允许选择多项结果。"

#. Template: AdminDynamicFieldWebService
msgid "Cache TTL"
msgstr "缓存TTL"

#. Template: AdminDynamicFieldWebService
msgid ""
"Cache time to live (in minutes), to save the retrieved possible values."
msgstr "缓存生存的时间（单位：分钟），以保存检索到的可能值。"

#. Template: AdminNotificationEventTransportSMSSettings
msgid "Recipient SMS numbers"
msgstr "收件人短信号码"

#. Template: AdminNotificationEventTransportSMSSettings
msgid ""
"An article will be created if the notification is sent to the customer or an"
" additional recipient."
msgstr "如果通知发送给客户或额外的收件人，则创建一封信件。"

#. Template: AdminNotificationEventTransportSMSSettings
msgid "Send as flash message"
msgstr "发送为特快消息"

#. Template: AdminNotificationEventTransportSMSSettings
msgid "Send the message for this notification as Flash SMS."
msgstr "将此通知的消息作为Flash短信发送。"

#. Template: AdminNotificationEventTransportSMSSettings
msgid ""
"In case the SMS text message is too long it may be split up into multiple "
"messages at the end."
msgstr "在短信太长的情况下，最后可能会拆分成多个消息。"

#. Template: AdminQueueSMSTemplates
msgid "Manage SMS Template-Queue Relations"
msgstr "管理短信模板与队列的对应关系"

#. Template: AdminQueueSMSTemplates
msgid "Filter for SMS Templates"
msgstr "短信模板过滤器"

#. Template: AdminQueueSMSTemplates
msgid "SMS Templates"
msgstr "短信模板"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Manage SMS Templates"
msgstr "管理短信模板"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Add SMS Template"
msgstr "添加短信模板"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Edit SMS Template"
msgstr "编辑短信模板"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Add SMS template"
msgstr "添加短信模板"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "SMS Cloud Service inactive"
msgstr "短信云服务未激活"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid ""
"To be able to use SMS cloud service in OTRS, you have to activate it first."
msgstr "要在OTRS中使用短信云服务，你必须首先启用它。"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Activate SMS Cloud Service"
msgstr "激活短信云服务"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid ""
"An SMS template is a default text which helps your agents to write faster "
"tickets or answers."
msgstr "SMS模板是一些默认的文本，可帮助您的服务人员更快地写工单或响应。"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Do you really want to delete this SMS template?"
msgstr "你确定要删除这个短信模板吗？"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "An SMS template with this name already exists!"
msgstr "短信模板名称已存在！"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Flash message"
msgstr "特快消息"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid ""
"Show message directly without user interaction and do not store it "
"automatically (support may vary by device and provider)."
msgstr "直接显示消息，无需用户交互，不自动存储（可能会因设备和提供商的不同而支持程度不一）。"

#. Template: AdminSMSTemplate
msgid "Your mobile phone is"
msgstr "你的手机是"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistory
msgid "Deployment History"
msgstr "部署历史"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistory
msgid "Filter for Deployments"
msgstr "部署过滤器"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistory
msgid "Recent Deployments"
msgstr "最近的部署"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistory
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistory
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistory
msgid "Restore this deployment."
msgstr "恢复此部署。"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistory
msgid "Export this deployment."
msgstr "导出此部署。"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistoryDetails
msgid "Deployment Details"
msgstr "部署详情"

#. Template: AdminSystemConfigurationDeploymentHistoryDetails
msgid "No settings have been deployed in this run."
msgstr "在这个运行版本中未部署任何设置。"

#. Template: AdminSystemConfigurationSettingHistoryDetails
msgid "Change History"
msgstr "变更历史"

#. Template: AdminSystemConfigurationSettingHistoryDetails
msgid "Change History of %s"
msgstr "%s的变更历史"

#. Template: AdminSystemConfigurationSettingHistoryDetails
msgid "No modified values for this setting, the default value is used."
msgstr "这个设置没有修改的值，使用默认值。"

#. Template: AdminSystemConfigurationUserModifiedDetails
msgid "Review users setting value"
msgstr "检查用户设置值"

#. Template: AdminSystemConfigurationUserModifiedDetails
msgid "Users Value"
msgstr "用户值"

#. Template: AdminSystemConfigurationUserModifiedDetails
msgid "For"
msgstr "用于"

#. Template: AdminSystemConfigurationUserModifiedDetails
msgid "Delete all user values."
msgstr "删除所有的用户值。"

#. Template: AdminSystemConfigurationUserModifiedDetails
msgid "No user value for this setting."
msgstr "这个设置没有用户值。"

#. Template: AgentAppointmentResourceOverview
msgid "Resource Overview"
msgstr "资源概览"

#. Template: AgentAppointmentResourceOverview
msgid "Manage Teams"
msgstr "管理团队"

#. Template: AgentAppointmentResourceOverview
msgid "Manage Team Agents"
msgstr "管理团队服务人员"

#. Template: AgentAppointmentResourceOverview
msgid "No teams found."
msgstr "没有找到团队。"

#. Template: AgentAppointmentResourceOverview
msgid "Please add a team first by using Manage Teams page."
msgstr "请先通过管理团队界面添加一个团队。"

#. Template: AgentAppointmentResourceOverview
msgid "No team agents found."
msgstr "团队中没有找到服务人员。"

#. Template: AgentAppointmentResourceOverview
msgid "Please assign agents to a team first by using Manage Team Agents page."
msgstr "请先通过管理团队服务人员界面给这个团队分配服务人员。"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Add Team"
msgstr "添加团队"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Team Import"
msgstr "团队导入"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid ""
"Here you can upload a configuration file to import a team to your system. "
"The file needs to be in .yml format as exported by team management module."
msgstr "你可以在这里上传一个配置文件来导入一个团队到系统中。这个文件必须是类似团队管理模块导出的.yml格式。"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Upload team configuration"
msgstr "上传团队配置"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Import team"
msgstr "导入团队"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Filter for teams"
msgstr "过滤团队"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Export team"
msgstr "导出团队"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Edit Team"
msgstr "编辑团队"

#. Template: AgentAppointmentTeam
msgid "Team with same name already exists."
msgstr "已有同名团队。"

#. Template: AgentAppointmentTeamUser
msgid "Filter for agents"
msgstr "过滤服务人员"

#. Template: AgentAppointmentTeamUser
msgid "Teams"
msgstr "团队"

#. Template: AgentAppointmentTeamUser
msgid "Manage Team-Agent Relations"
msgstr "管理团队-服务人员关系"

#. Template: AgentAppointmentTeamUser
msgid "Change Agent Relations for Team"
msgstr "修改团队的服务人员关系"

#. Template: AgentAppointmentTeamUser
msgid "Change Team Relations for Agent"
msgstr "修改服务人员的团队关系"

#. Template: AgentChat
msgid "Manage Chats"
msgstr "聊天管理"

#. Template: AgentChat
msgid "Hints"
msgstr "提示"

#. Template: AgentChat
msgid ""
"Please note: This tab will be used by any request which is related to chats."
" If you leave the chat manager (e.g. by using the navigation bar on top of "
"the page), starting a new chat or other chat-related actions will possibly "
"reload this tab any time. This means that it is recommended to leave the "
"chat manager opened in this particular tab."
msgstr "请注意：这个标签可用于与聊天相关的任何请求。如果你离开了聊天管理器（如通过使用了页面顶部的导航栏），开始一个新聊天或其它聊天相关操作可能随时重载这个标签。这意味着建议离开在这个特定标签打开的聊天管理器。"

#. Template: AgentChat
msgid "Chat Integration"
msgstr ""

#. Template: AgentChat
msgid ""
"You can easily integrate the chat into a web page. Just set up a few "
"parameters and copy the integration code to your clip board."
msgstr ""

#. Template: AgentChat
msgid ""
"Did you know? You can easily integrate the chat into a web page. Just set up"
" a few parameters and copy the integration code to your clip board. The "
"integration wizard is only available for administrators."
msgstr ""

#. Template: AgentChat
msgid "General Chat Requests From Customers"
msgstr "由客户发起的一般聊天请求"

#. Template: AgentChat
msgid "My Chat Channels"
msgstr "我的聊天频道"

#. Template: AgentChat
msgid "All Chat Channels"
msgstr "所有聊天频道"

#. Template: AgentChat
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#. Template: AgentChat
msgid "Requester"
msgstr "发起人"

#. Template: AgentChat
msgid "Chat requests are being loaded, please stand by..."
msgstr "聊天请求正在加载, 请稍候..."

#. Template: AgentChat
msgid "General Chat Requests From Public Users"
msgstr "公共用户发起的聊天请求"

#. Template: AgentChat
msgid "Personal Chat Requests For You"
msgstr "你的私人聊天请求"

#. Template: AgentChat
msgid "My Active Chats"
msgstr "活跃中的聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Open ticket"
msgstr "处理工单"

#. Template: AgentChat
msgid "Company"
msgstr "单位"

#. Template: AgentChat
msgid "Open company"
msgstr "打开客户单位"

#. Template: AgentChat
msgid "Discard & close this chat"
msgstr "放弃并关闭该聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Monitoring all activity in this chat"
msgstr "在该聊天中监控所有活动"

#. Template: AgentChat
msgid "Monitoring customer activity in this chat"
msgstr "在该聊天中监控用户活动"

#. Template: AgentChat
msgid "Not monitoring this chat"
msgstr "没有监控该聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Audio Call"
msgstr "话音通话"

#. Template: AgentChat
msgid "Video Call"
msgstr "视频通话"

#. Template: AgentChat
msgid "Toggle settings"
msgstr "切换设置"

#. Template: AgentChat
msgid "Leave chat"
msgstr "离开聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Leave"
msgstr "离开"

#. Template: AgentChat
msgid "Create a new phone ticket from this chat and close it afterwards"
msgstr "从该聊天创建一个新的电话工单，然后关闭该聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Append this chat to an existing ticket and close it afterwards"
msgstr "将该聊天内容追加到一个现有工单，然后关闭该聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Append"
msgstr "追加"

#. Template: AgentChat
msgid "Invite additional agent to join the chat"
msgstr "邀请其它服务人员加入该聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Invite"
msgstr "邀请"

#. Template: AgentChat
msgid "Change chat channel"
msgstr "改变聊天频道"

#. Template: AgentChat
msgid "Channel change"
msgstr "频道更改"

#. Template: AgentChat
msgid "Switch to participant"
msgstr "切换为参与者"

#. Template: AgentChat
msgid "Participant"
msgstr "参与者"

#. Template: AgentChat
msgid "Switch to an observer"
msgstr "切换为观察人员"

#. Template: AgentChat
msgid "Observer"
msgstr "观察人员"

#. Template: AgentChat
msgid "Download this Chat"
msgstr "下载该聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Join invited chat as an observer"
msgstr "作为观察人员加入受邀聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Join invited chat as a participant"
msgstr "作为参与者加入受邀聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "Open chat in a Popup"
msgstr "在弹出窗口打开聊天"

#. Template: AgentChat
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#. Template: AgentChat
msgid "New Message"
msgstr "新的消息"

#. Template: AgentChat
msgid "(Shift + Enter for new line)"
msgstr "(Shift + Enter 换行)"

#. Template: AgentChat
msgid "%s has left this chat."
msgstr "%s 已离开了该聊天。"

#. Template: AgentChat
msgid "Online agents"
msgstr "在线服务人员"

#. Template: AgentChat
msgid "Reload online agents"
msgstr "刷新在线服务人员"

#. Template: AgentChat
msgid "Destination channel"
msgstr "目标频道"

#. Template: AgentChatAppend
msgid "Append Chat to Ticket"
msgstr "追加聊天到工单"

#. Template: AgentChatAppend
msgid "Append to"
msgstr "追加到"

#. Template: AgentChatAppend
msgid "The chat will be appended as a new article to the chosen ticket."
msgstr "该聊天将作为一个新的信件追加到选择的工单里。"

#. Template: AgentChatPopup
msgid "Chat with"
msgstr "聊天对象："

#. Template: AgentChatPopup
msgid "Leave Chat"
msgstr "离开聊天"

#. Template: AgentChatPreview
msgid "Current chat channel"
msgstr "当前聊天频道"

#. Template: AgentChatPreview
msgid "Available channels"
msgstr "可用的频道"

#. Template: AgentChatPreview
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#. Template: AgentChatPreview
msgid "Update Channel"
msgstr "更新频道"

#. Template: AgentChatPreview
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#. Template: AgentChatPreview
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#. Template: AgentDynamicFieldDatabaseDetailedSearch
msgid "Detailed search"
msgstr "详情搜索"

#. Template: AgentDynamicFieldDatabaseDetailedSearch
msgid "Add an additional attribute"
msgstr "增加另一个搜索条件"

#. Template: AgentDynamicFieldDatabaseDetails
msgid "Details view"
msgstr "详细视图"

#. Template: AgentNotificationViewNavBar
msgid "Notifications per page"
msgstr "每页通知数"

#. Template: AgentNotificationViewSmall
msgid "No notification data found."
msgstr "没有找到通知数据。"

#. Template: AgentNotificationViewSmall
msgid "Related To"
msgstr "相关"

#. Template: AgentNotificationViewSmall
msgid "Select this notification"
msgstr "选择此通知"

#. Template: AgentNotificationViewSmall
msgid "Zoom into"
msgstr "放大"

#. Template: AgentNotificationViewSmall
msgid "Dismiss this notification"
msgstr "取消该通知"

#. Template: AgentStatisticsReportsAdd
msgid "Reports » Add"
msgstr "报告 » 添加"

#. Template: AgentStatisticsReportsAdd
msgid "Add New Statistics Report"
msgstr "添加新的统计报告"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Reports » Edit — %s"
msgstr "报告 » 编辑 - %s"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid ""
"Here you can combine several statistics to a report which you can generate "
"as a PDF manually or automatically at configured times."
msgstr "这里可以将几个统计组合到一个报告中，在配置的时候手动或自动生成PDF文档。"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid ""
"Please note that you can only select charts as statistics output format if "
"you configured PhantomJS on your system."
msgstr "请注意：如果系统中配置了PhantomJS，你只能选择图表作为统计输出格式。"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Configure PhantomJS"
msgstr "配置PhantomJS"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "General settings"
msgstr "通用设置"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Automatic generation settings"
msgstr "自动生成设置"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Automatic generation times (cron)"
msgstr "自动生成时间（cron）"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid ""
"Specify when the report should be automatically generated in cron format, e."
" g. \"10 1 * * *\" for every day at 1:10 am."
msgstr "用CRON格式指定自动生成报告的时间，例如：\"10 1 * * *\"表明在每天凌晨1:10。"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Last automatic generation time"
msgstr "最近自动生成时间"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Next planned automatic generation time"
msgstr "下次自动生成时间"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Automatic generation language"
msgstr "自动生成的语言"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "The language to be used when the report is automatically generated."
msgstr "自动生成报告时使用的语言。"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Email subject"
msgstr "电子邮件主题"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Specify the subject for the automatically generated email."
msgstr "指定自动生成的电子邮件的主题。"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Email body"
msgstr "电子邮件正文"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Specify the text for the automatically generated email."
msgstr "指定自动生成的电子邮件的正文内容。"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Email recipients"
msgstr "电子邮件收件人"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Specify recipient email addresses (comma separated)."
msgstr "指定自动生成的电子邮件的收件人地址（逗号分隔）。"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Output settings"
msgstr "输出设置"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Headline"
msgstr "标题"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Caption for preamble"
msgstr "前言标题"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Preamble"
msgstr "前言"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Caption for epilogue"
msgstr "结尾标题"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Epilogue"
msgstr "结尾"

#. Template: AgentStatisticsReportsEdit
msgid "Add statistic to report"
msgstr "添加统计到报告"

#. Template: AgentStatisticsReportsOverview
msgid "Reports » Overview"
msgstr "报告 » 概览"

#. Template: AgentStatisticsReportsOverview
msgid "Statistics Reports"
msgstr "统计报告"

#. Template: AgentStatisticsReportsOverview
msgid "Edit statistics report \"%s\"."
msgstr "编辑统计报告“%s”。"

#. Template: AgentStatisticsReportsOverview
msgid "Delete statistics report \"%s\""
msgstr "删除统计报告“%s”"

#. Template: AgentStatisticsReportsView
msgid "Reports » View — %s"
msgstr "报告 » 视图 - %s"

#. Template: AgentStatisticsReportsView
msgid ""
"This statistics report contains configuration errors and can currently not "
"be used."
msgstr "该统计报告有配置错误，当前无法使用。"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Attachments of"
msgstr "附件"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Attachment Overview"
msgstr "附件概况"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "This ticket does not have any attachments."
msgstr "该工单没有包含附件"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Hide inline attachments"
msgstr "隐藏内联附件"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Filter Attachments"
msgstr "过滤附件"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Select All"
msgstr "选择所有"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Click to download this file"
msgstr "点击下载该文件"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Open article in main window"
msgstr "在主窗口打开"

#. Template: AgentTicketAttachmentView
msgid "Download selected files as archive"
msgstr "下载选中的文件以存档"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid ""
"An error was encountered while trying to contact SMS cloud service. Please "
"try again later."
msgstr "尝试联系短信云服务时遇到错误，请稍后再试。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid ""
"You don't have enough SMS units in your account. Please contact OTRS for "
"further instructions."
msgstr "您的帐户中没有足够的短信条数，请联系OTRS获取进一步的说明。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "Error while trying to send SMS! Please try again later."
msgstr "尝试发送短信时遇到错误，请稍后再试。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "Create New SMS Ticket"
msgstr "创建新的短信工单"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid ""
"Search for a customer or enter phone number in international format, i.e. "
"+49 (0) 123 4567-890."
msgstr "搜索客户或输入电话号码时使用国际格式，如+49 (0) 123 4567-890。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "The list contains an invalid recipient."
msgstr "该列表包含无效的收件人。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "This phone number is invalid."
msgstr "这个电话号码是无效的。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "This phone number is not allowed due to the system configuration."
msgstr "这个电话号码不符合系统配置要求。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "This number already exists in the recipient list."
msgstr "收件人列表已有这个电话号码。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "Ticket Title"
msgstr "工单标题"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "Ticket title will not be included in SMS and is for internal use only."
msgstr "工单名称不会包含在短信中，仅供内部使用。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "Setting a template will overwrite any text."
msgstr "设置一个模板将覆盖任何文本。"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "%s characters left"
msgstr "剩余%s 字符"

#. Template: AgentTicketSMS
msgid "Send SMS"
msgstr "发送短信"

#. Template: AgentTicketSMSOutbound
msgid "Outbound SMS for %s%s%s"
msgstr "%s%s%s的外发短信"

#. Template: AgentVideoChat
msgid "Your browser does not support HTML5 video."
msgstr "你的浏览器不支持HTML5视频。"

#. Template: AgentVideoChat
msgid "Close video call"
msgstr "关闭视频通话"

#. Template: AgentVideoChat
msgid "Toggle audio"
msgstr "切换语音"

#. Template: AgentVideoChat
msgid "Toggle video"
msgstr "切换视频"

#. Template: CustomerChat
msgid "%s has joined this chat."
msgstr "%s 已加入该聊天中。"

#. Template: CustomerChat
msgid "Incoming chat requests"
msgstr "进入的聊天请求"

#. Template: CustomerChat
msgid "Outgoing chat requests"
msgstr "发出的聊天请求"

#. Template: CustomerChat
msgid "Active chats"
msgstr "活动的聊天"

#. Template: CustomerChat
msgid "Closed chats"
msgstr "已关闭的聊天"

#. Template: CustomerChat
msgid "Chat request description"
msgstr "聊天请求描述"

#. Template: CustomerChat
msgid "Create new ticket"
msgstr "创建新工单"

#. Template: CustomerChat
msgid "Add an article"
msgstr "添加信件"

#. Template: CustomerChat
msgid "Start a new chat"
msgstr "开始新的聊天"

#. Template: CustomerChat
msgid "Select channel"
msgstr "选择频道"

#. Template: CustomerChat
msgid "Add to an existing ticket"
msgstr "添加到现有工单"

#. Template: CustomerChat
msgid "Active Chat"
msgstr "激活聊天"

#. Template: CustomerChat
msgid "Download Chat"
msgstr "下载聊天"

#. Template: CustomerChat
msgid "Chat is being loaded..."
msgstr "聊天已加开始加载..."

#. Template: CustomerChat
msgid "Chat completed"
msgstr "聊天已完成"

#. Template: CustomerVideoChat
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#. Template: PublicChat
msgid "Your name"
msgstr "你的大名"

#. Template: PublicChat
msgid "Start a new Chat"
msgstr "开始新的聊天"

#. Template: PublicChat
msgid "Chat complete"
msgstr "聊天完成"

#. Template: StatsWidget
msgid "Remove statistic"
msgstr "移除统计"

#. Template: StatsWidget
msgid ""
"If you don't specify a title here, the title of the statistic will be used."
msgstr "如果你不在这里指定一个标题，将使用统计的标题。"

#. Template: StatsWidget
msgid "Preface"
msgstr "前言"

#. Template: StatsWidget
msgid "Postface"
msgstr "后记"

#. Template: SettingHistoryListCompare
msgid "On "
msgstr "开"

#. Template: SettingHistoryListCompare
msgid "Reset to this value"
msgstr "重置为这个值"

#. Template: UsersSettingListCompare
msgid "Delete user's value."
msgstr "删除用户值"

#. JS Template: SMSBlackList
msgid "The entered phone number is invalid."
msgstr "输入的电话号码是无效的。"

#. JS Template: ResourceSettingsDialog
msgid "Shown resources"
msgstr "显示资源"

#. JS Template: ResourceSettingsDialog
msgid "Available Resources"
msgstr "可用资源"

#. JS Template: ResourceSettingsDialog
msgid "Filter available resources"
msgstr "过滤可用资源"

#. JS Template: ResourceSettingsDialog
msgid "Visible Resources (order by drag & drop)"
msgstr "可见资源（可拖放排序）"

#. JS Template: ChatIntegrationDialog
msgid ""
"In order to integrate the chat into your website, you need to enable the "
"public chat in the %s"
msgstr ""

#. JS Template: ChatIntegrationDialog
msgid ""
"You can easily integrate the public chat into a website. Just copy the code "
"snippets from here. If you would like to make any adaptions, please switch "
"to the configuration tab. All changes are applied immediately to the "
"snippet, so you can make your changes and copy the snippet to your clip "
"board afterwards. Please note that changes made on this page are not "
"remembered."
msgstr ""

#. JS Template: ChatIntegrationDialog
msgid "Integration Code"
msgstr ""

#. JS Template: ChatIntegrationDialog
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#. JS Template: ChatIntegrationDialog
msgid "Integrate this into the <head> section of your page:"
msgstr ""

#. JS Template: ChatIntegrationDialog
msgid ""
"Integrate this into the bottom of your page (after jQuery has been loaded):"
msgstr ""

#. JS Template: ChatIntegrationDialog
msgid ""
"Please note that this preview uses the real chat module. If the chat widget "
"doesn't show up after the configured amount of time, there is probably no "
"agent available for chatting and you have configured the chat shouldn't show"
" up in this case."
msgstr ""

#. JS Template: ChatStartForm
msgid "First message"
msgstr "请一句话描述您的需求"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminChatChannel.pm
msgid "Chat channel updated!"
msgstr "聊天频道已更新！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminChatChannel.pm
msgid "Chat channel added!"
msgstr "聊天频道 已添加"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminContactWithData.pm
msgid "Contact updated!"
msgstr "联系人已更新！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminDynamicFieldContactWithData.pm
msgid "Two keys \"Name\" and \"ValidID\" have to exist in possible values."
msgstr "可能的值中必须要有\"Name\"和\"ValidID\"这两个键。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminQueueSMSTemplates.pm
msgid "Change Queue Relations for SMS Template"
msgstr "修改短信模板的队列"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminQueueSMSTemplates.pm
msgid "Change SMS Template Relations for Queue"
msgstr "修改短信模板的队列："

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSMSTemplate.pm
msgid "Invalid ID!"
msgstr "无效的ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSMSTemplate.pm
msgid "Template not found!"
msgstr "没有找到模板！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSMSTemplate.pm
msgid "SMS template updated!"
msgstr "短信模板已更新！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSMSTemplate.pm
msgid "SMS template added!"
msgstr "短信模板已添加！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationDeploymentHistory.pm
msgid "This deployment does not contain changes in the setting values!"
msgstr "此部署不包含设置值的更改！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationDeploymentHistory.pm
msgid "No DeploymentID received!"
msgstr "没有收到DeploymentID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationSettingHistory.pm
msgid "No setting name received!"
msgstr "没有收到设置名称！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationSettingHistory.pm
msgid "Modified Version"
msgstr "修改版本"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationSettingHistory.pm
msgid "Reset To Default"
msgstr "重置为默认"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationSettingHistory.pm
msgid "Default Version"
msgstr "默认版本"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationSettingHistory.pm
msgid "No setting name or modified version id received!"
msgstr "没有收到设置名称或修改后的版本号！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationSettingHistory.pm
msgid "Was not possible to revert the historical value!"
msgstr "不可能恢复这个历史值！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationUser.pm
msgid "Missing setting name or modified id!"
msgstr "缺少设置名称或修改的ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AdminSystemConfigurationUser.pm
msgid "System was not able to delete the user setting values!"
msgstr "系统无法删除这个用户设置值！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentAppointmentResourceOverview.pm
msgid ""
"This feature is part of the %s package. Please install this free add-on "
"before trying to use it again."
msgstr "这个功能是%s软件包的一部分，请首先免费安装这个附加组件再重试。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentAppointmentTeam.pm
msgid "Need TeamID!"
msgstr "需要团队ID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentAppointmentTeam.pm
msgid "Invalid GroupID!"
msgstr "无效的GroupID！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentAppointmentTeam.pm
msgid "Could not retrieve data for given TeamID"
msgstr "无法返回给定团队ID的数据"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentAppointmentTeamList.pm
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "Chat %s has been closed and was successfully appended to Ticket %s."
msgstr "聊天%s已经关闭并成功追加到工单%s。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid ""
"Video call feature has been disabled! Please check if %s is available for "
"the current system."
msgstr "视频通话功能已被禁用！请检查当前系统%s是否可用。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "%s has joined this chat as an observer."
msgstr "%s已作为观察者加入该聊天。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "Customer <b>%s</b> invited you to an audio call."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "Customer <b>%s</b> invited you to a video call."
msgstr "客户<b>%s</b>邀请你进行视频通话。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "User <b>%s</b> invited you to an audio call."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "User <b>%s</b> invited you to a video call."
msgstr "用户<b>%s</b>邀请你进行视频通话。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "If you accept, any active call you may have will be closed."
msgstr "如果你接受邀请，你已有的活动会话都将被关闭。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "New request for joining a chat"
msgstr "加入一个聊天的新请求"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "Agent invited %s."
msgstr "服务人员已邀请%s。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "%s changed chat channel to %s."
msgstr "%s已修改聊天频道为%s。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "%s has switched to participant mode."
msgstr "%s已经切换为参与者。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "%s has switched to observer mode."
msgstr "%s已经切换为观察者。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "%s has rejected the chat request."
msgstr "%s已经拒绝了该聊天请求。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChat.pm
msgid "Need"
msgstr "需要"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentChatDownload.pm
msgid "System"
msgstr "系统"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentNotificationView.pm
msgid "All Notifications"
msgstr "所有通知"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentNotificationView.pm
msgid "Seen Notifications"
msgstr "已阅通知"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentNotificationView.pm
msgid "Unseen Notifications"
msgstr "未读通知"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentNotificationView.pm
msgid "Notification Web View"
msgstr "通知网页视图"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentStatisticsReports.pm
msgid "This name is already in use, please choose a different one."
msgstr "名称已使用，请选择另外一个。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentStatisticsReports.pm
msgid "Please provide a valid cron entry."
msgstr "请提供一条有效的cron条目。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTicketSMSOutbound.pm
msgid "Please contact the admin."
msgstr "请联系系统管理员。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentTicketSMSOutbound.pm
msgid "Error creating SMS article!"
msgstr "创建短信工单时出错！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/AgentVideoChat.pm
msgid "You are not participant in this chat!"
msgstr "你没有参与这个聊天！"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerChat.pm
msgid "You have been invited to an audio call."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerChat.pm
msgid "You have been invited to a video call."
msgstr "你已被邀请到一个视频通话。"

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerChat.pm
msgid "<b>%s</b> invited you to an audio call."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Modules/CustomerChat.pm
msgid "<b>%s</b> invited you to a video call."
msgstr ""

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Article/SMS.pm
msgid "Transaction Numbers"
msgstr "事务编号"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Article/SMS.pm
msgid "Flash"
msgstr "特快"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ArticleAction/AgentTicketSMSOutbound.pm
msgid "Reply via SMS"
msgstr "通过短信回复"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ArticleAction/AgentTicketSMSOutbound.pm
msgid "Reply to this article via SMS"
msgstr "通过短信回复这个信件"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Notification/ChatAvailabilityCheck.pm
msgid "You are unavailable for external chats. Would you like to go online?"
msgstr "你不可用外部聊天，要上线吗？"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Notification/ChatPreferredChannelsCheck.pm
msgid "You don't have any external chat channel assigned."
msgstr "你没有分配任何外部聊天。"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/NotificationView/Small.pm
msgid "Dismiss Selected"
msgstr "取消选择"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/NotificationView/Small.pm
msgid "Object Type"
msgstr "对象类型"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/Preferences/CustomChatChannel.pm
msgid ""
"You do not have access to any chat channels in the system. Please contact "
"the administrator."
msgstr "你无权访问系统中的任何聊天频道，请联系系统管理员。"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ToolBar/ChatAvailability.pm
msgid "Unavailable for chat"
msgstr "不能进行聊天"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ToolBar/ChatAvailability.pm
msgid "Available for internal chats only"
msgstr "只能进行内部聊天"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ToolBar/ChatAvailability.pm
msgid "Available for chats"
msgstr "可以进行聊天"

#. Perl Module: Kernel/Output/HTML/ToolBar/ChatRequests.pm
msgid "Open Chat Requests"
msgstr "受理聊天请求"

#. Perl Module: Kernel/Output/PDF/StatisticsReports.pm
msgid "%s Report"
msgstr "%s报告"

#. Perl Module: Kernel/Output/PDF/StatisticsReports.pm
msgid "Error: this graph could not be generated: %s."
msgstr "错误：该图片无法生成-%s。"

#. Perl Module: Kernel/Output/PDF/StatisticsReports.pm
msgid "Table of Contents"
msgstr "目录"

#. Perl Module: Kernel/System/ChatChannel.pm
msgid "chat_owner"
msgstr "聊天所有者"

#. Perl Module: Kernel/System/ChatChannel.pm
msgid "chat_participant"
msgstr "聊天参与者"

#. Perl Module: Kernel/System/ChatChannel.pm
msgid "chat_observer"
msgstr "聊天观察者"

#. Perl Module: Kernel/System/ChatChannel.pm
msgid "Default chat channel"
msgstr "默认聊天频道"

#. Perl Module: Kernel/System/SupportDataCollector/Plugin/CloudService/SMS.pm
msgid ""
"Your available SMS messages are getting low. Please contact sales@otrs.com "
"to get more SMS messages."
msgstr "您可用的短信条数越来越少， 请联系sales@otrs.com获取更多的短信条数。"

#. Perl Module: Kernel/System/SupportDataCollector/Plugin/CloudService/SMS.pm
msgid "Available SMS"
msgstr "可用短信"

#. Perl Module:
#. Kernel/System/SupportDataCollector/Plugin/OTRS/ConfigLastDeployments.pm
msgid "Configuration Last Deployments"
msgstr "配置最后的部署"

#. Perl Module:
#. Kernel/System/SupportDataCollector/Plugin/OTRS/ConfigLastDeployments.pm
msgid "Could not determine deployment information."
msgstr "无法确定部署信息。"

#. Perl Module: Kernel/System/Ticket/Article/Backend/SMS.pm
msgid "SMS phone number"
msgstr "短信电话号码"

#. Perl Module: Kernel/System/Ticket/Article/Backend/SMS.pm
msgid "SMS transaction number"
msgstr "短信事务编号"

#. Perl Module: Kernel/System/Ticket/Article/Backend/SMS.pm
msgid "SMS text"
msgstr "短信文本"

#. JS File: Core.Agent.Admin.CloudServiceSMS
msgid "Data Protection Information"
msgstr "数据保护信息"

#. JS File: Core.Agent.Admin.SMSTemplate
msgid "Delete this template"
msgstr "删除这个模板"

#. JS File: Core.Agent.Admin.SystemConfigurationUser
msgid "Are you sure you want to remove all user values?"
msgstr "你确定要移除所有的用户值吗？"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "An internal error occurred."
msgstr "发生了一个内部错误。"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "New personal chat request"
msgstr "新的私聊请求"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "Please visit the chat manager"
msgstr "请访问聊天管理器"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "New customer chat request"
msgstr "新的客户聊天请求"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "New public chat request"
msgstr "新的公共聊天请求"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "New activity"
msgstr "新的聊天活动"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "New activity on one of your monitored chats."
msgstr "你关注的某个聊天有了新的活动。"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "Selected user is not available for chat."
msgstr "不能与选择的用户聊天。"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "Selected user is not available for video and audio call."
msgstr "不能与选择的用户进行视频和音频通话。"

#. JS File: Core.Agent.Chat.Toolbar
msgid "Target user's browser does not support video and audio calling."
msgstr "目标用户的浏览器不支持视频和音频通话。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Invite Agent."
msgstr "邀请服务人员。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Please select a user."
msgstr "请选择一个用户。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Please, select destination chat channel."
msgstr "请选择一个目标聊天频道。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Change"
msgstr "变更"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Please select a channel."
msgstr "请选择一个频道。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid ""
"You are no longer in this chat. Click this message to remove the chat box."
msgstr "你不再这个聊天中，点击这个消息以移除聊天窗口。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "You can't leave Customer alone in the chat."
msgstr "你不能不管聊天中的客户。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "You"
msgstr "你"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Your browser does not support video and audio calling."
msgstr "您的浏览器不支持视频和音频通话。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "This chat request was already accepted by another person."
msgstr "该聊天请求已由其他人员响应。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "There are currently no chat requests."
msgstr "当前没有聊天请求。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "You have no permission to accept this chat request."
msgstr "你没有权限接入该聊天请求。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Agent to customer chat."
msgstr "服务人员到客户的聊天。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Customer to agent chat."
msgstr "客户到服务人员的聊天。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Public to agent chat."
msgstr "公共用户到服务人员的聊天。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Agent to agent chat."
msgstr "服务人员到服务人员的聊天。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid ""
"This will permanently delete the chat contents. Do you want to continue?"
msgstr "该聊天内容将彻底删除, 你确认继续吗?"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Chat preview"
msgstr "聊天预览"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Open chat"
msgstr "受理聊天"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Please select a valid channel."
msgstr "请选择一个有效的频道。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Display Chat if no agent is available"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Fall-back URL (only applies if above is set to \"Yes\")"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Pre-selected channel"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Layout & Colors"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Position of the chat widget"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Bottom left"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Bottom right"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Delay (in miliseconds) until the chat shows up"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Height in pixels to which the chat should expand"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Should the chat already be maximized when it shows up?"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Background color of the inner chat window"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Background color of the headline on top of the chat"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Text color of the headline on top of the chat"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Background color of the send button"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Text color of the send button"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Text color of the chatter Name in the chat"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Texts"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "How can we help you?"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Placeholder for the channel selection"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Please select a topic for your request..."
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Placeholder for the name input"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Your name..."
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Placeholder for the message input"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Your message..."
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Confirmation message if the user decides to close the chat"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Are you sure you would like to end the chat?"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Message which is displayed after the chat was ended by an agent"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Thank you! The chat was ended."
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "configuration"
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Click the reload icon to preview your current chat configuration."
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid ""
"Click the reload icon to preview your current chat configuration. Please "
"note that the public chat is currently disabled and will not show up."
msgstr ""

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Your chat could not be started because of an internal error."
msgstr "由于内部错误, 你无法开始该聊天。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Your chat request was created."
msgstr "你的聊天请求已经创建。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "There are currently %s open chat requests."
msgstr "当前已受理%s聊天请求。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "User was already invited to your chat!"
msgstr "你的聊天已经邀请了此用户！"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "权限不足。"

#. JS File: Core.Agent.Chat
msgid "System was unable to save your sequence of chats."
msgstr "系统不能保存你的聊天序列。"

#. JS File: Core.Agent.CustomerSearchSMS
msgid "Invalid phone number"
msgstr "无效的电话号码"

#. JS File: Core.Agent.CustomerSearchSMS
msgid "The entered phone number '%s' is invalid."
msgstr "输入的电话号码“%s”是无效的。"

#. JS File: Core.Agent.CustomerSearchSMS
msgid ""
"Please enter a number in international format, i.e. +49 (0) 123 4567-890."
msgstr "请按国际格式输入电话号码，如+49 (0) 123 4567-890。"

#. JS File: Core.Agent.DynamicFieldDatabaseSearch
msgid "This dynamic field database value is already selected."
msgstr "已经选择了这个动态字段数据库值。"

#. JS File: Core.Agent.NotificationView
msgid "Do you really want to dismiss the selected notifications?"
msgstr "你真的要取消选择的通知吗？"

#. JS File: Core.Agent.NotificationView
msgid "Dismiss Selected Notifications"
msgstr "取消选择的通知"

#. JS File: Core.Agent.NotificationView
msgid "OTRS Notification"
msgstr "OTRS通知"

#. JS File: Core.Agent.StatisticsReports
msgid "Do you really want to delete this report?"
msgstr "你确定要删除这个该报告吗？"

#. JS File: Core.Customer.Chat.Toolbar
msgid "You have unanswered chat requests"
msgstr "你有未响应的聊天请求"

#. JS File: Core.Customer.TicketMessage.SLASelectionDialog
msgid "Please confirm your selection"
msgstr "请确认你的选择"

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Requesting media stream..."
msgstr "请求媒体流..."

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Accepting the invitation..."
msgstr "接受邀请..."

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Waiting for other party to respond..."
msgstr "等待对方回应..."

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Permission to media stream has been denied."
msgstr "媒体流权限已被拒绝。"

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Please allow this page to use your video and audio stream."
msgstr "要使用视频和音频流，请允许这个页面。"

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Connection established!"
msgstr "已经建立连接！"

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Attempt to connect was unsuccessful. Please try again."
msgstr "尝试连接未成功，请重试。"

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "User has declined your invitation."
msgstr "用户拒绝了您的邀请。"

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "Connecting, please wait..."
msgstr "正在连接，请稍候..."

#. JS File: Core.VideoChat
msgid "User has left the call."
msgstr "用户已经断开了通话。"

#. SysConfig
msgid "Activates chat support."
msgstr "激活聊天支持"

#. SysConfig
msgid "Added SMS for \"%s\"."
msgstr "“%s”已添加短信。"

#. SysConfig
msgid "Admin Contact With Data"
msgstr "管理联系信息"

#. SysConfig
msgid "Admin contact with data."
msgstr "管理联系信息。"

#. SysConfig
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#. SysConfig
msgid "Agent Contact With Data Search"
msgstr "搜索服务人员联系信息"

#. SysConfig
msgid "Agent Customer Search SMS"
msgstr "服务人员搜索客户的短信"

#. SysConfig
msgid "Agent Customer Search SMS."
msgstr "服务人员搜索客户的短信。"

#. SysConfig
msgid "Agent Dynamic Field Database Detailed Search"
msgstr "搜索服务人员动态字段数据库详情"

#. SysConfig
msgid "Agent Dynamic Field Database Details"
msgstr "服务人员动态字段数据库详情"

#. SysConfig
msgid "Agent Dynamic Field Database Search"
msgstr "搜索服务人员动态字段数据库"

#. SysConfig
msgid "Agent FAQ Related Articles"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Agent FAQ Related Articles."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Agent Information"
msgstr "服务人员信息"

#. SysConfig
msgid "Agent chat screen."
msgstr "服务人员聊天窗口。"

#. SysConfig
msgid "Agent contact with data search."
msgstr "搜索服务人员联系信息。"

#. SysConfig
msgid "Agent dynamic field database detailed search."
msgstr "搜索服务人员动态字段数据库详情。"

#. SysConfig
msgid "Agent dynamic field database details."
msgstr "服务人员动态字段数据库详情。"

#. SysConfig
msgid "Agent dynamic field database search."
msgstr "搜索服务人员动态字段数据库。"

#. SysConfig
msgid ""
"Agent frontend module registration (disable 'Edit contacts with data' link "
"if if there is no source field configured)."
msgstr "服务人员前端模块注册（如果没有配置源字段，则禁用“编辑联系人数据”链接）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Agent frontend module registration (disable chat link if chat feature is "
"inactive or agent is not in chat group)."
msgstr "服务人员前端模块注册（如果聊天功能未激活或服务人员不在聊天组中则禁用聊天链接）。"

#. SysConfig
msgid "Agent group that can accept chat requests and chat."
msgstr "能够接受聊天请求和聊天的服务人员组。"

#. SysConfig
msgid "Agent group that can create chat requests."
msgstr "能够创建聊天请求的服务人员组。"

#. SysConfig
msgid "Agent group that can use video calling feature in chats."
msgstr "在聊天中能够使用视频通话功能的服务人员组。"

#. SysConfig
msgid "Agent interface availability."
msgstr "服务人员界面可用性。"

#. SysConfig
msgid "Agent interface notification module to check for open chat requests."
msgstr "服务人员界面检查聊天请求的通知模块。"

#. SysConfig
msgid ""
"AgentTicketZoom widget that displays Contact with data dynamic field in the "
"side bar."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Allow customer to select only channels that have available agent(s)."
msgstr "允许客户只选择有可用服务人员的频道。"

#. SysConfig
msgid ""
"Allow public users to select only channels that have available agent(s)."
msgstr "允许公共用户只选择有可用服务人员的频道。"

#. SysConfig
msgid "Allows having a small format notification web view."
msgstr "允许拥有简洁格式通知的网页视图。"

#. SysConfig
msgid ""
"Allows to save current work as draft in the SMS outbound screen of the agent"
" interface."
msgstr "允许将服务人员界面的外发短信窗口中的当前工作保存为草稿。"

#. SysConfig
msgid "Append Chat to Ticket."
msgstr "追加聊天到工单。"

#. SysConfig
msgid "Below body"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Below subject"
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Calendar Notifications"
msgstr "日历通知"

#. SysConfig
msgid "Chat Availability"
msgstr "聊天的可用性"

#. SysConfig
msgid "Chat Channel"
msgstr "聊天频道"

#. SysConfig
msgid "Chat Channel:"
msgstr "聊天频道："

#. SysConfig
msgid "Chat Download"
msgstr "下载聊天"

#. SysConfig
msgid "Chat Popup"
msgstr "聊天窗口"

#. SysConfig
msgid "Chat Preview"
msgstr "聊天预览"

#. SysConfig
msgid "Chat availability."
msgstr "聊天的可用性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Chat channel that will be used for communication related to the tickets in "
"this queue."
msgstr "聊天频道用于该队列相关工单的沟通。"

#. SysConfig
msgid "Chat channel to queue mapping."
msgstr "聊天频道到队列的映射。"

#. SysConfig
msgid "Chat download."
msgstr "下载聊天。"

#. SysConfig
msgid "Chat overview."
msgstr "聊天概览。"

#. SysConfig
msgid "Chat popup."
msgstr "聊天窗口。"

#. SysConfig
msgid "Chat preview."
msgstr "聊天预览。"

#. SysConfig
msgid "Chats"
msgstr "聊天"

#. SysConfig
msgid "Cleans up old chat logs."
msgstr "清除旧的聊天日志。"

#. SysConfig
msgid ""
"Column notification web view filters for Notification web view type "
"\"Small\"."
msgstr "“简洁”类型通知网页视图的列过滤器。"

#. SysConfig
msgid ""
"Columns that can be filtered in the notification web view of the agent "
"interface."
msgstr "可以用在服务人员界面的通知Web视图中过滤的列。"

#. SysConfig
msgid "Create and manage SMS templates."
msgstr "创建和管理短信模板。"

#. SysConfig
msgid "Create and manage chat channels."
msgstr "创建并管理聊天频道。"

#. SysConfig
msgid "Create new SMS ticket and send it out (outbound)."
msgstr "创建新的短信工单并发送出去（外发）。"

#. SysConfig
msgid "Create new SMS ticket."
msgstr "创建新的短信工单。"

#. SysConfig
msgid "Create new chat"
msgstr "创建新的聊天"

#. SysConfig
msgid "Customer Dynamic Field Database Detailed Search"
msgstr "搜索客户动态字段数据库详情"

#. SysConfig
msgid "Customer Dynamic Field Database Details"
msgstr "客户动态字段数据库详情"

#. SysConfig
msgid "Customer Dynamic Field Database Search"
msgstr "搜索客户动态字段数据库"

#. SysConfig
msgid "Customer chat screens."
msgstr "客户聊天窗口。"

#. SysConfig
msgid "Customer dynamic field database detailed search."
msgstr "搜索客户动态字段数据库详情。"

#. SysConfig
msgid "Customer dynamic field database details."
msgstr "客户动态字段数据库详情。"

#. SysConfig
msgid "Customer dynamic field database search."
msgstr "搜索客户动态字段数据库。"

#. SysConfig
msgid ""
"Customer frontend module registration (disable chat link if chat feature is "
"inactive or no agents are available for chat)."
msgstr "客户前端模块注册（如果聊天功能未激活或没有可供聊天的服务人员则禁用聊天链接）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Default agent name for customer and public interface. If enabled, the real "
"name of the agent will not be visible to customers/public users while using "
"the chat."
msgstr "客户和公共用户界面看到的默认服务人员姓名。如果启用了，聊天时客户/公共用户无法知晓服务人员的真实姓名。"

#. SysConfig
msgid "Default channel"
msgstr "默认频道"

#. SysConfig
msgid "Default text for the customer interface."
msgstr "客户界面的默认文本。"

#. SysConfig
msgid "Default text for the public interface."
msgstr "公共用户界面的默认文本。"

#. SysConfig
msgid "Defines SMS communication channel."
msgstr "定义短信通信信道。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines a list of agent preferences group keys that will be visible in "
"Customer interface (works only if DefaultAgentName is disabled). Example: If"
" you want to display PreferencesGroups###Language, add Language."
msgstr "定义一个客户界面可见的服务人员首选项组键的列表（仅当禁用DefaultAgentName才有效）。例如：你要显示PreferencesGroups###Language，添加语言。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines a text for Agent Preferences in the Customer interface (works only "
"if DefaultAgentName is disabled)."
msgstr "定义客户界面服务人员首选项的一段文本（仅当禁用DefaultAgentName才有效）。"

#. SysConfig
msgid "Defines available article actions for SMS articles."
msgstr "定义短信信件的可用操作。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines if a ticket lock is required in the SMS outbound screen of the agent"
" interface (if the ticket isn't locked yet, the ticket gets locked and the "
"current agent will be set automatically as its owner)."
msgstr "定义服务人员界面在工单外发短信窗口是否需要工单锁定（如果工单还没有锁定，则工单被锁定且当前服务人员被自动设置为工单所有者）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines if customer users are able to select Chat Channel. If not, chat will"
" be created in default Chat Channel."
msgstr "定义客户用户能否选择聊天频道。如果不能，就在默认聊天频道创建聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines if locking a ticket is required to start a chat with the customer "
"from the ticket zoom view."
msgstr "定义从工单详情视图中开始与客户聊天时是否必须锁定工单。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines if numbers should be appended to DefaultAgentName. If enabled, "
"together with DefaultAgentName will be numbers (e.g. 1,2,3,...)."
msgstr "定义是否在默认服务人员姓名后追加数字，如果启用，将在默认服务人员姓名后加上数字（如1、2、3……）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines if public users are able to select Chat Channel. If not, chat will "
"be created in default Chat Channel."
msgstr "定义公共用户能否选择聊天频道。如果不能，就在默认聊天频道创建聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines if the message in the SMS outbound screen of the agent interface is "
"visible for the customer by default."
msgstr "定义默认情况下客户是否可以看到服务人员界面外发短信窗口中的消息。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the default next state of a ticket after the message has been sent, "
"in the SMS outbound screen of the agent interface."
msgstr "定义服务人员界面在工单外发短信窗口发送消息后的默认下一个工单状态。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the hard limit for number of characters that can be sent via SMS per"
" message."
msgstr "定义每个消息可以通过短信发送的字符数的硬限制。"

#. SysConfig
msgid "Defines the list of types for SMS templates."
msgstr "定义短信模板类型的列表。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the module to display a notification in the agent interface, if the "
"agent is available for external chats, but forgot to set preferred "
"channel(s)."
msgstr "定义在服务人员界面显示一个通知的模块，用于服务人员能够使用外部聊天，但是忘记设置优先频道的时候。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the module to display a notification in the agent interface, if the "
"agent is not available for chat with customers (only if "
"Ticket::Agent::AvailableForChatsAfterLogin is set to No)."
msgstr "定义在服务人员界面显示一个通知的模块，用于服务人员不能与客户聊天的时候（仅当Ticket::Agent::AvailableForChatsAfterLogin设置为“否”时）。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the next possible states after sending a message in the SMS outbound"
" screen of the agent interface."
msgstr "定义服务人员界面工单外发短信窗口发送一个消息后下一个可能的状态。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the number of days a notification should be still shown in the "
"notification web view screen (value of '0' means always show)."
msgstr "定义在通知网页视图显示一个通知的天数（设置为0意味着始终显示）。"

#. SysConfig
msgid "Defines the order of chat windows."
msgstr "定义聊天窗口的顺序。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the path to the PhantomJS binary. You can use a static build from "
"http://phantomjs.org/download.html for an easy installation process."
msgstr "定义到PhantomJS程序的路径。可以使用http://phantomjs.org/download.html已编译的文件以简化安装过程。"

#. SysConfig
msgid ""
"Defines the period of time (in minutes) before No Answer message is "
"displayed to the customer."
msgstr "定义显示“无应答”消息给客户的时间段（分钟）。"

#. SysConfig
msgid "Defines the position where the related FAQ articles widget is located."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid "Defines the settings for appointment notification."
msgstr "定义预约通知的设置。"

#. SysConfig
msgid "Defines the settings for calendar notification."
msgstr "定义日历通知的设置。"

#. SysConfig
msgid "Defines the settings for ticket notification."
msgstr "定义工单通知的设置。"

#. SysConfig
msgid "Defines the source dynamic field for storing historical data."
msgstr "定义存储历史数据的源动态字段。"

#. SysConfig
msgid "Defines the target dynamic fields for storing historical data."
msgstr "定义存储历史数据的目标动态字段。"

#. SysConfig
msgid "DeploymentHistory"
msgstr "部署历史"

#. SysConfig
msgid ""
"Determines the next possible ticket states, after the creation of a new SMS "
"ticket in the agent interface."
msgstr "确定在服务人员界面创建新短信工单后下一个可能的工单状态。"

#. SysConfig
msgid "Dialog message"
msgstr "对话消息"

#. SysConfig
msgid ""
"Disables automatic opening of the last customer article in the timeline view"
" in AgentTicketZoom."
msgstr "在服务人员工单详情的时间轴视图中禁用自动打开最近的客户信件。"

#. SysConfig
msgid "Dynamic Fields Contact Data Backend GUI"
msgstr "动态字段联系数据后端GUI"

#. SysConfig
msgid "Dynamic Fields Database Backend GUI"
msgstr "动态字段数据库后端GUI"

#. SysConfig
msgid "Dynamic Fields Web Service Backend GUI"
msgstr "动态字段WEB服务的后端图形界面"

#. SysConfig
msgid ""
"Dynamic fields shown in the SMS outbound screen of the agent interface."
msgstr "服务人员界面外发短信窗口中显示的动态字段。"

#. SysConfig
msgid "Dynamic fields shown in the SMS ticket screen of the agent interface."
msgstr "服务人员界面短信工单窗口中显示的动态字段。"

#. SysConfig
msgid "Edit contacts with data"
msgstr "编辑联系信息"

#. SysConfig
msgid "Edit contacts with data."
msgstr "编辑联系信息。"

#. SysConfig
msgid "Enable the related article feature for the agent frontend."
msgstr ""

#. SysConfig
msgid ""
"Enables notification web view bulk action feature for the agent frontend to "
"work on more than one notification at a time."
msgstr "启用服务人员界面通知网页视图批量操作功能，以一次性处理多个通知。"

#. SysConfig
msgid ""
"Enables notification web view bulk action feature only for the listed "
"groups."
msgstr "仅对列表中的组启用服务人员界面通知网页视图批量操作功能。"

#. SysConfig
msgid "Enables the timeline view in AgentTicketZoom."
msgstr "在服务人员工单详情窗口启用时间轴视图。"

#. SysConfig
msgid "Event module registration (store historical data in dynamic fields)."
msgstr "事件模块注册（在动态字段中存储历史数据）。"

#. SysConfig
msgid "For more experienced users."
msgstr "对于更有经验的用户。"

#. SysConfig
msgid ""
"Frontend module registration (disable SMS ticket screen if cloud service is "
"not activated)."
msgstr "前端模块注册（如果没有激活云服务，禁用短信工单窗口）。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the cusotmer interface."
msgstr "客户界面的前端模块注册。"

#. SysConfig
msgid "Frontend module registration for the public interface."
msgstr "公共界面的前端模块注册。"

#. SysConfig
msgid ""
"Generate HTML comment hooks for the specified blocks so that filters can use"
" them."
msgstr "为指定的块生成HTML注释钩子，以供过滤器使用。"

#. SysConfig
msgid ""
"GenericInterface module registration for the PassThrough invoker layer."
msgstr "用于PassThrough调用程序层的通用接口模块注册。"

#. SysConfig
msgid ""
"If enabled it will check agents availability on login. If user is available "
"for external chats, it will reduce availability to internal chats only."
msgstr "如果启用本选项，将在登录时检查服务人员的可用性。如果用户可用外部聊天，就仅减少内部聊天的可用性。"

#. SysConfig
msgid ""
"If this flag is set to Yes, a notification will be displayed on each page if"
" the current agent is not available for chat."
msgstr "如果本选项设置为“是”，就在每个页面上显示一条当前服务人员无法聊天的通知消息。"

#. SysConfig
msgid ""
"If this flag is set to Yes, agents can start a chat with a customer without "
"a ticket."
msgstr "如果本选项设置为“是”，服务人员无需工单就能与客户发起聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"If this flag is set to Yes, customers can start a chat with an agent without"
" a ticket."
msgstr "如果本选项设置为“是”，客户无需工单就能与服务人员发起聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"If this flag is set to Yes, only the ticket customer can start a chat from a"
" ticket zoom view."
msgstr "如果本选项设置为“是”，仅工单详情视图中的工单客户可以发起聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"If this flag is set to Yes, starting a chat from agent ticket zoom view will"
" only be possible, if the ticket customer is online."
msgstr "如果本选项设置为“是”，在服务人员工单详情视图仅当工单客户在线时才能发起聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"If this flag is set to Yes, starting a chat from customer ticket zoom view "
"will only be possible, if there are available agents in the linked chat "
"channel."
msgstr "如果本选项设置为“是”，在客户工单详情视图仅当可用的服务人员在链接的聊天频道时才能发起聊天。"

#. SysConfig
msgid "Is being displayed if a customer chooses this SLA on ticket creation."
msgstr "如果一个客户在创建工单时选择了该SLA就会显示。"

#. SysConfig
msgid "Link SMS templates to queues."
msgstr "链接短信模板到队列"

#. SysConfig
msgid "List of queue names for which the related article feature is enabled."
msgstr "启用相关文章功能的队列名称列表。"

#. SysConfig
msgid ""
"Makes it possible to start a chat with a customer from the agent interface."
msgstr "从服务人员界面可以发起与一个客户的聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"Makes it possible to start a chat with an agent from the agent interface."
msgstr "从服务人员界面可以发起与一个服务人员的聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"Makes it possible to start a chat with an agent from the customer interface."
msgstr "从客户界面可以发起与一个服务人员的聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"Makes it possible to start a chat with an agent from the public interface."
msgstr "从公共用户界面可以发起与一个服务人员的聊天。"

#. SysConfig
msgid "Manage team agents."
msgstr "管理团队的服务人员。"

#. SysConfig
msgid "My chats"
msgstr "我的聊天"

#. SysConfig
msgid ""
"Name of default chat channel. If this channel does not exist, it will be "
"created automatically. Please do not create a chat channel with the same "
"name as default chat channel. The default channel won't be displayed, if "
"chat channels are enabled in Customer interface and Public interface. All "
"agent to agent chats will be in the default channel."
msgstr "默认的聊天频道名称。如果该频道不存在，将自动创建它。请不要创建一个与默认聊天频道相同名称的聊天频道。如果客户界面和公共用户界面启用了聊天频道，默认频道不会显示出来。所有的服务人员之间的聊天都在默认频道中。"

#. SysConfig
msgid "New SMS ticket"
msgstr "新建短信工单"

#. SysConfig
msgid "No agents available message."
msgstr "没有服务人员可用的消息。"

#. SysConfig
msgid "Notification limit per page for Notification web view \"Small\""
msgstr "“简洁”通知网页视图每页的通知限制"

#. SysConfig
msgid "Notification web view"
msgstr "通知网页视图"

#. SysConfig
msgid "Notification web view \"Small\" Limit"
msgstr "“简洁”通知网页视图限制"

#. SysConfig
msgid "Notification web view."
msgstr "通知的网页视图。"

#. SysConfig
msgid "Notifications Unseen:"
msgstr "未读通知："

#. SysConfig
msgid "Number of days after chat will be deleted."
msgstr "聊天删除前保留的天数。"

#. SysConfig
msgid "Number of hours after closed chat will be deleted."
msgstr "已关闭的聊天删除前保留的小时数。"

#. SysConfig
msgid "Output filter to add Java-script to CustomerTicketMessage screen."
msgstr "添加Javascript到客户工单消息窗口的输出过滤器。"

#. SysConfig
msgid ""
"Output filter to inject the necessary Dynamic field names in hidden input."
msgstr "在隐藏输入框中注入需要的动态字段名称的输出过滤器。"

#. SysConfig
msgid "Output filter to inject the necessary JavaScript into the views."
msgstr "注入需要的JavaScript到视图中的输出过滤器。"

#. SysConfig
msgid "Output limit for the related FAQ articles."
msgstr "相关FAQ文章的输出限制。"

#. SysConfig
msgid "Parameters for notification web view filters."
msgstr "通知网页视图过滤器的参数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Parameters for the ChatChannel object in the preference view of the agent "
"interface."
msgstr "服务人员界面偏好设置视图用于聊天频道对象的参数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Parameters for the pages (in which the notifications are shown) of the small"
" notifications view."
msgstr "简洁通知视图页面（显示通知的页面）的参数。"

#. SysConfig
msgid ""
"Permission level to start a chat with customer from agent ticket zoom view."
msgstr "从服务人员工单详情视图发起一个与客户的聊天所需的权限级别。"

#. SysConfig
msgid ""
"Please bear with us until one of our agents is able to handle your chat "
"request. Thank you for your patience."
msgstr "请稍候，我们的服务人员会尽快处理你的聊天请求，感谢您的耐心。"

#. SysConfig
msgid "Prepend"
msgstr "预先考虑"

#. SysConfig
msgid "Public chat module."
msgstr "公共聊天模块。"

#. SysConfig
msgid "Remove closed chats older than ChatEngine::ChatTTL."
msgstr "移除超过ChatEngine::ChatTTL设置的已关闭聊天。"

#. SysConfig
msgid "Remove old chats."
msgstr "移除旧的聊天。"

#. SysConfig
msgid ""
"Required permissions to use the SMS outbound screen in the agent interface."
msgstr "服务人员界面使用外发短信窗口必需的权限。"

#. SysConfig
msgid "Resource overview page."
msgstr "资源概览页面。"

#. SysConfig
msgid "Resource overview screen."
msgstr "资源概览窗口。"

#. SysConfig
msgid "Resources list."
msgstr "资源列表。"

#. SysConfig
msgid ""
"Runs an initial wildcard search of the existing contacts with data when "
"accessing the AdminContactWithData module."
msgstr "访问AdminContactWithData（管理联系信息）模块时运行一次全部现有联系信息的搜索。"

#. SysConfig
msgid "SMS Outbound"
msgstr "外发短信"

#. SysConfig
msgid "SMS Templates ↔ Queues"
msgstr "短信模板 ↔ 队列"

#. SysConfig
msgid "SMS communication channel."
msgstr "短信通信信道"

#. SysConfig
msgid "SMSOutbound"
msgstr "外发短信"

#. SysConfig
msgid "Send new outgoing SMS from this ticket"
msgstr "从这个工单发送新的外发短信"

#. SysConfig
msgid "Sets if a chat request can be sent out from agent ticket zoom view."
msgstr "设置服务人员工单详情视图能否发出聊天请求。"

#. SysConfig
msgid "Sets if a chat request can be sent out from customer ticket zoom view."
msgstr "设置客户工单详情视图能否发出聊天请求。"

#. SysConfig
msgid ""
"Sets the default article customer visibility for new SMS tickets in the "
"agent interface."
msgstr "设置服务人员界面新建短信工单的信件对客户的默认可见性。"

#. SysConfig
msgid ""
"Sets the default next ticket state, after the creation of an SMS ticket in "
"the agent interface."
msgstr "设置服务人员界面创建短信工单后的默认下一状态。"

#. SysConfig
msgid "Sets the default priority for new SMS tickets in the agent interface."
msgstr "设置服务人员界面新建短信工单的默认优先级。"

#. SysConfig
msgid ""
"Sets the default sender type for new SMS tickets in the agent interface."
msgstr "设置服务人员界面新建短信工单的默认发件人类型。"

#. SysConfig
msgid "Sets the default text for new SMS tickets in the agent interface."
msgstr "设置服务人员界面新建短信工单的默认标题文本。"

#. SysConfig
msgid "Sets the default title for new SMS tickets in the agent interface."
msgstr "设置服务人员界面新建短信工单的默认文本。"

#. SysConfig
msgid "Show all ticket attachments."
msgstr "显示工单所有的附件"

#. SysConfig
msgid ""
"Shows a link in the menu to send an outbound SMS in the ticket zoom view of "
"the agent interface. Additional access control to show or not show this link"
" can be done by using Key \"Group\" and Content like "
"\"rw:group1;move_into:group2\". To cluster menu items use for Key "
"\"ClusterName\" and for the Content any name you want to see in the UI. Use "
"\"ClusterPriority\" to configure the order of a certain cluster within the "
"toolbar."
msgstr "在服务人员界面工单详情视图中，为发送工单的外发短信菜单显示一个链接。可以通过使用键“Group（组）”和值如“rw:group1;move_into:group2”来实现显示/不显示这个链接的额外访问控制。 为了给菜单条目分组，使用键\"ClusterName（菜单组名称）\"，其值可为您想在界面上看到的任何菜单组名称（系统默认为Miscellaneous-杂项），使用键\"ClusterPriority（菜单组优先级）\"来配置工具栏中菜单组的显示顺序。"

#. SysConfig
msgid "Shows all attachments available in the ticket."
msgstr "显示该工单所有可用的附件。"

#. SysConfig
msgid "Start new chat."
msgstr "开始新的聊天。"

#. SysConfig
msgid "Statistics reports."
msgstr "统计报告。"

#. SysConfig
msgid "Support Agent"
msgstr "维护人员"

#. SysConfig
msgid "System Configuration Setting History"
msgstr "系统配置设置历史"

#. SysConfig
msgid "Team agents management screen."
msgstr "团队服务人员管理窗口。"

#. SysConfig
msgid "Team list"
msgstr "团队列表"

#. SysConfig
msgid "Team management screen."
msgstr "团队管理窗口。"

#. SysConfig
msgid "Team management."
msgstr "团队管理。"

#. SysConfig
msgid ""
"Text which is being displayed on selection of this SLA on "
"CustomerTicketMessage."
msgstr "在该SLA选定的客户工单消息上显示的文本。"

#. SysConfig
msgid "The default languages for the related FAQ articles."
msgstr "相关FAQ文章的默认语言。"

#. SysConfig
msgid ""
"The logo shown in the header of the agent interface for the skin "
"\"business\". See \"AgentLogo\" for further description."
msgstr "服务人员界面皮肤“business（商业版）”中显示在页面顶端的LOGO。查看“AgentLogo”以获得更多描述。"

#. SysConfig
msgid "There are no chat agents available at present. Please try again later."
msgstr "当前没有服务人员可以聊天，请稍后再试。"

#. SysConfig
msgid ""
"There are no chat agents available at present. To add an article to the "
"existing ticket, please click here:"
msgstr "当前没有服务人员可以聊天，要添加信件到现有工单，请点击这里："

#. SysConfig
msgid ""
"There are no chat agents available at present. To create a new ticket, "
"please click here:"
msgstr "当前没有服务人员可以聊天，要创建一个新工单，请点击这里："

#. SysConfig
msgid ""
"This chat has ended. Please leave it or it will be closed automatically."
msgstr "该聊天已经结束，请离开或等它自动关闭。"

#. SysConfig
msgid ""
"This chat has ended. Please leave it or it will be closed automatically. You"
" can download this chat."
msgstr "该聊天已经结束，请离开或等它自动关闭。你可以下载该聊天。"

#. SysConfig
msgid "This chat is completed. You can now close the chat window."
msgstr "该聊天已经完成，现在可以关闭该聊天窗口。"

#. SysConfig
msgid ""
"This chat is completed. You can start a new chat using the button on top of "
"this page."
msgstr "该聊天已经完成，你可以使用本页面顶部的按钮发起一个新的聊天。"

#. SysConfig
msgid "This is a description for NotificationViewFilterSettings ob Business."
msgstr "这是商业版中对NotificationViewFilterSettings的描述信息。"

#. SysConfig
msgid "This is a description for NotificationViewSmallPageShown ob Business."
msgstr "这是商业版中对NotificationViewSmallPageShown的描述信息。"

#. SysConfig
msgid "This module is part of the admin area of OTRS Business Solution™."
msgstr "这个模块是OTRS Business Solution™系统管理的一部分。"

#. SysConfig
msgid "Ticket Outbound SMS."
msgstr "工单外发短信。"

#. SysConfig
msgid "Ticket attachments."
msgstr "工单的附件"

#. SysConfig
msgid "Tool-bar item for a notification web view."
msgstr "一个通知网页视图的工具栏条目。"

#. SysConfig
msgid "Video and audio call screen."
msgstr "视频和音频通话窗口。"

#. SysConfig
msgid "Web Service"
msgstr "Web服务"

#. SysConfig
msgid ""
"Your selection of your preferred external chat channels. You will be "
"notified about external chat requests in these chat channels."
msgstr "你选择的优先外部聊天频道，这些聊天频道有外部聊天请求时你会接到通知。"
